[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5744)

贏大錢

Slow

P牌都開po

樓上聽日有閪屌
樓下贏錢

贏錢算

半大

全PO贏大錢

想買半細

泰斯達買咩

買個3:1

客

0:0有冇人上船

半大 救得一個得一個

你個名今日剋住多得支那

半大啦

讓球和

開個半場100-0

中

想買下盤

玩留

好

轉買大算

等超人 呢場食住杯面睇下算

半細全細

半細全大 劇本？

呢兩日7k 淨幾百 是鳩但買埋佢算

呢幾日咁多場半2全2，買半大算數

有冇勇者買下盤

入波未

半大24

估下幾分鐘第一粒

被挽留左

1mins 就半24

有 買左下盤 睇下洗唔洗驗腦

贏緊 gel下先

希望0:0係今場最刺激既結果

90

未開波先贏兩粒 邊度搵

讓和啦

呢到都係度

87 0:1

半2全2

10min

主隊gogogo

有46賭球谷

幫叫連登大船 半大啊

得場無走地既玩 上黎打下字hea下

立即冰封入球

細波插水了

半細點輸

好快你就知

半大針

全大針

主一下射門都無
點樣讓人２球

快半大

3.5
2.10 1.66

乜撚野讓兩球
下盤gel定都得

大波又針

主隊排５－３－２根本ＯＮ９９
中遊竟然怕一隊垃圾榜尾

下盤好似好輕鬆
利申 乜都買

防反呀嘛

主似踢假 客要贏了

無買

防反榜尾球隊

買咗半大全大 有冇人夾錢搭的士去ifc

532一定守?

屌你老母，半大未？

轉2.5球了

差d0-1

半大未？

唔防得咩 客隊都識入波架

半大已死

大波開到咁大比狗買

最大的盤，最少的球

3-0 FT

準備入波

2-0

1-0

0-0

準備到完場

又針1k

半大24
準備del app

最後500都輸埋

半大又死

細波gel到上天

下盤gel

呢兩日真係輸到傻

半0-0

客係魚腩 主都唔勁啦
點入兩粒呀 曼城對榜尾都穿唔到啦

悶撚到

半大 哭撚咗

半場唔入波

有無人有睇live

荷乙冇半大踢黎做咩

主廢到

有 主隊好廢

睇緊

主隊好似打榜首咁踢

2.5都難 仲話讓2球

差d輸埋

乃木出正水

咁都唔入

重注咗半大，屌

半大開到未

大波黨又針

學人讓1.75打到好似平手盤咁，垃圾到cls

入波未。。。

客禁屌

以為執到雞

唔入比人入啦on9

個365係咁封 好似好緊張

細波真係gel定

主入到一球都當嬴

屌你老味打機算數，唔撚叫啦

雖然越位啫 咁都射唔入

365係咁假封

假到,早抖

今日幾場都假波 真係哭撚左出嚟

半0全？

上盤比狗賭

仲未死？

落定去收錢

屌 中假波

可以點追？

頭場都假？

衰過哈薩克

半細

原本諗住搏埋1.5/2

主次次入禁區射都唔射

半8全9又真係會容易咁諗既

近排睇過既假波應該係阿根廷同頭場d角球

點解你要死

連波都控唔好 街場level

係

半場一球都無 真唔真啊？客隊私家雞都唔456

下半入曬

睇完乃木巴既分析 我覺得細好正路

假波想點開咪點開

龍門神救 一球都唔比

智甲假啦
假在球證收左錢

南美踢真會驚訝d

下半場轉戰術上力就汁4個啦 3.5b gel

3.5/4細點輸?

咩話半細0 壓力收錢?

大膽d可以買0:0

呢場仲衰過智假 智利狗起碼開到個半大

好彩頭先夠鐘趕唔切買半大 當贏咗

超人 [0/+0.5]
奧達斯 [0/+0.5]
福塔 [0]
艾斯 [0/-0.5]

4x1 希望聽日收錢

迪加主場受讓希望頂到對面隊癲狗

下半場先343

對左兩場 決鬥啦

沙蛇買左咩

無撚用啦收咗錢 最多贏波輸盤

出招了 1.5b

0:0完場啦 兩隊都唔想贏 友誼足球

1:0

先叫一球

1:0喇傻閪

1:0完場啦 兩隊都鳩hea 學界足球

上盤手足準備歡呼

半大貪個1.9幾水比狗買

6點打後果兩場 有擺等

起碼3:0

半大！

而家先攻
都話主隊係弱智

2:0

先輸半？

有無得PIN黑單

超快手兩粒

荷2今年都幾多半0全大

半0全4?

有冇後悔？

未來人

預知未來

擺明反手啦

主隊勁撚到

撚半大手足撚到

黑單勁撚到

有效就得

3.5b 見到一束光

主9號準備帽子戲法

吊,護空門

我覺得迪加會贏 但鹿會個賠率咁 我係咪應該買對家好啲

笑

根本係班友弱智
排乜撚5-3-2
一早3-4-3就喪入波啦

2分鐘

賭丁 你係169張飛cap出嚟

3:0

講埋3:0 ok?

根據《太陽報》報導，近日有英國網站調查近千名男性後指出，陰莖長度或許和賭博收入呈現反比走向，也就是只要陰莖越小，賭嬴的錢就越多

買曬兩邊

有得買ng 一早all in

夠膽就半0全6

唔怪得你贏咁多

啲陣係死嘅 屌你老母死撚唔入 似足今季日假撚半大 全大反而成日有

小妹岩岩入波post

你幫佢含過?

放大鏡先睇到果D可以上樓

黑單不嬲反手叫波

成日偷人飛
外賣執唔少啦

咁樣有著數咩。。。

俾多一球我得唔得

入未姐屌你老母

細波仲係輕鬆

有擺等

夠彊連入2球

角神上身

轟撚左以為差啲收皮 唔撚係黑哨一早贏 唉 嚇撚死

送佢食皇家飯 外仔存在即係馬會爭生意

眼訓

俾多兩粒啦廢閪

入未呀垃撚圾

智甲半場3球有冇人叫

黎

3:0未

球探話4點開波

又封盤撚狗

球探fake 開緊

馬會最公道

呢兩分鐘封四下盤

真，賠率都係業界良心

2:0完

比個機會3:0

半大24?

會有3:0

第五次封

客禁屌都傻

係咁封咩玩法

3:0啦

俾夠2-2嚟

呢排啲下盤搞咩

我買左單 一粒就得

加時2粒 3.5b gel爆

嘩 真傻

智甲又下盤

以為開錯盤

荷乙3:0 10 100

var...

有

我

Ln

無炸

比多兩球定驚

2:1 派我100

2:1 10 1 100

Lm

唔lm啦 主入多粒得唔得

4:0 10 1 99999999

nono

完了吧

屌你老母主隊廢到空門幾次都唔入

lm

馬會d盤場場上下盤都收錢咁公道都有

VAR 12?

Yes

要有啦

咁都唔比

浦和紅鑽 客盤 平手 (0-1)
阿美尼亞 主盤 0/+0.5 （1-0）
以色列 主盤 平手 (1-0)
卡拉雷聯 主盤 0/-0.5 (1-0)
安圖法加斯達 主盤 0/+0.5 (1-1 半格)
伊基克 讓球客+0.5/+1

臭閪 點犯規？

拉人喎

成場波封十鳩幾廿次,韓假咁

屌你老母狗証
要比啦
半場3粒呀on9

禁區拉人當睇唔到 閪半大手足

同169同路唔敢跟

半1全3

屌你老母
半場1.5/2 呀
比多粒定驚先啦

又假封。。傻既

同路叫下

智甲快半大全大

咪再撚手足啦屌

屌你，最後泰斯達有條黑鳩單刀自己叉錯腳仆街搞到穿唔到盤，cls

半大比多球啦

好多球禁區唔識射

荷乙大波再上船

智假荷乙半大 介j一星期

半大中伏

開硬

你一啲都唔準 點解你channel可以有3600人

No var?

靚到

365 未開？

投訴緊

無越

甘堡
奧達
福塔
艾斯
勁菜

希望唔好全對家

真？

荷乙正氣半大埋就瞓得

投咩訴 靚波嚟 屌你老母

同同對對

自從有左Var後都好撚驚炸屌你老母

炸咗

炸咩撚啊 屌你老母

咩事。。。。。

假撚到

主隊重飛格硬炸

炸乜鳩

邊撚到越

唉
12m 又唔比
又炸。。。唉

越位

癡撚線 重播係無越到囉on9

可唔可以VAR班VAR

第一球越位 照比入
主要12碼 唔比
主入波 唔知做乜吹走

好撚黑。。

控制球賽控到

半1全3加反杯,明未

好撚癲 假到喊

後上頂波吹越位
連張圖都冇 智假我dllm

邊撚個on9諗VAR 同我死撚咗佢

半大慘死 中假波

Var真係好反智
吹返入波前30秒嘅事

3場假波買中曬
上海假角
美斯個場大波 吹返10幾腳前
呢場又中假。。

平排囉

炸完對家 快啦屌

唔撚關事又吹到越位嗰下好野

呢球傳落底線個球員 中間果個都唔關事

球波斬邊

又真係凸咗隻腳

南美生番不嬲冇乜腦

球證：屌你老母咪爆我半客

冇啦,下半2球反杯

11

中間越無影響

睇VAR睇咗5-6分鐘 補4係咩道理

比右邊嗰個，完全唔關事

1-1喇

真半大啦掛

又VAR

你岩岩又話冇off... 唔好吹

又炸?

無得炸啦掛

等埋個on9 var先gel啦

吹埋佢啦 吹吹吹

搞到我補唔到下一場 以為過唔到關

再炸我自爆
屌你老母

又VAR ON9

又唔知要VAR幾耐

有無咁黑

又想炸？力造半客？

包撚曬，咁都唔入我即刻搭飛機去屌球證

鬼波

球證買左細 半客

試下再計中間嗰個越位囉

終於計 好驚

球証都係度笑，大佬你咁我點兜呀比佢地啦

屌你唔炸杯撚左啦,on9

半場1.5/2 本身收。。。

下半場要開主win呀候治

留名
利申：買咗大波都笑撚咗，場波做撚到咁

入球成立

差荷乙半大

終於入 如果無黑呢場一早半大全大

球證輸到仆街呀，搞咁耐都係要輸個半細

要隔離呀，一來一回屌1屌佢要1個月

值得 我殺佢老母

仆街睇唔到你去屌球證

本身上半就3:0啦
又唔比12m 又炸主唔炸客

荷乙半場3球啦

總之開下盤就得架啦

呢班球證痴撚線 球球都想炸走佢

買咗半細同客 呢球再炸 世界就無公義

真 球球都var 痴撚線

荷乙半大有無手足

岩岩早場就死唔補時
呢場補到5x分鐘

荷乙啲半大成9日撚狗，不過甘堡爾又幾撚勁既，上場對第2嗰隊11場先失9粒，佢1場屌左人地7粒

買左幾次買撚到怕，下下一粒完半場

半場有3粒 10 1 200當還神

屌你又嚟
頭先俾你玩殘咗我多雞

癲買下盤算好似有啲鬼

半大又死了

又要叫波

一齊叫

叫到傻

好彩今次冇買到

唔係兩場00咁on9

入啦屌

大波

上場買阿梅就大屠殺 今場一粒都冇 屌

叫都無得叫

求下你0:3

荷乙睇怕都係一兩粒完

超人變身屌打對面未

半客是夢？

荷乙是但入球先

超人迪加踢成點

智甲又半2全2 表演自爆

荷乙兩隊都唔撚射想點

又半0-0

我了

屌你老母又00

荷乙nba 567la diu

今晚啲荷乙咩事？

兩場上盤 係咪等收皮

本身都係得幾隊正氣 而家連甘堡都撚狗

屌原來買咗甘堡爾

一日未完半場就有機會半大

荷乙半大未
我好撚想訓覺啊

兩隊不射隊

連甘堡爾都細波，點賭啊

依家荷乙真係比狗賭

屌追撚咗甘堡大波入未

荷乙細波聯,智甲下盤聯

屌你老母快啲入兩粒俾我訓啦

早啲訓算 乜鳩都無

Buy?

荷乙夾埋細波 點賭

智甲入未

Over 2.25 gogo

00屌你老母

屌你老母又要嬲住訓

屌你下下半2全2賭撚咩

今日荷乙全半細 智甲全半大

屌你老母荷乙

比粒黎都好啊 好撚悶

0:1 了

0-1

0:1登

比多粒啦屌

goal

goallllllllllll

-6到 入得

依家先入

入多6球 一世球迷

cls波 贏2球之後唔撚入

早知買客隊 仲高水過半大

整多粒啦 幫半大手足

半客 中

唔敢買0.5
硬係覺得半場有球 但4倍幾不敢買

1:1/0:2 啦

加油頂完半場

等睇下半場nba撚半大

輸撚哂 屌 有冇人派

下半快手456

全大

半2全2聯賽

456快

智甲又半2全2？

迪加臨半場都要比人隊一球
唉

伊基克是但一邊入多球啦仆街

今晚真係on9

2.5s想gel

仆街之夜-215k

荷蘭 2.5b ok?

主隊入得唔得

大戶

腳都唔撚腳

入多粒啦屌

又半2全2

超級on9

入未 荷乙 屌你老母

一場幾廿個var 仲嚴過頂級聯賽

和唔到啦
一哥主場受讓高水

咪能抄我講野

入到3球未

0:2 ！差一球！

0-2

有2/2.5唔買

入啦 我客盤一球夠

荷乙NBA未

再扮

2:2 ok ?

上盤輕鬆

仲唔訓？痴線

今晚有人輸錢？

大波黨應該死曬

好彩我唔玩大細波

迪加追和

奧達斯啦 高路識閪踢波咩

才子

頭場下半買左大波
呢場上盤輕鬆

兩場都2-0撚狗

高路和主 轟佢老味

泰c達個場真係dklm 力造2:0

歷史贏哂主場回飛
下盤啦

等睇高佬又半2全2

入多球啦求你

淫故？

半大真係要戒
輸親都係輸半大

咁就戒啦
有大蛇帶領先跟下

快啲入返球兩分波

colo回到

紅格夠鐘整返球先啦

兩場2-0撚狗屌

係咪得我一個戇居居買左高路半大 24

你落街叫完可能有

你？

痴撚線
咩人黎

高路高路真係踢到想降班咁款

買咗

半大害死人

呢啲咁嘅波買25萬

一哥主場往積贏哂仲要受讓高水

咁就250k

其實呢d波先要買得多
爭在睇唔睇中
英超幾億人睇直播
荷乙智甲跟盤踢場場鳩var造盤

場愛字頭對利
場曼聯對白
兩場VAR睇足都造啦

場荷2冰撚咗15分鐘角 屌你老木咩

屌 智甲成晚細波 點賭呀

英超假完個個記住
呢d濕鳩波
個龍自己踢入去跟盤踢轉頭都冇人記得

和波 1:1

上海冰40分

上海果啲叫都無得叫

呢個真係輸死人

買左啦 假撚到 食兩角

我想打撚死個球証 殺

半場一球都無

6點巴甲下盤啦
客隊4連敗主隊都可以初盤平半高水
派錢咩

全晚細波 confirmed

開一場半大是咪會死

兩隊都唔撚識入波 點解我會買左全大

.上

死撚開啦傻西陳

高路果場半場俾一粒先喇屌你

唉還我國際賽 好好賭

場場買半大輸撚哂

智甲唯一一場

就係個場買咗半主
同自己講低水啲唔好貪

奧達斯全隊近視？射親都唔中龍

又輸死大波黨

訓唔著屌你老母

以後再買全大斬手指

睇黎高佬真係想降班

2.5b 屌你老母

抵喇唔識入波 垃撚圾

屌你奧達斯真係盲人足球

2.5b 低水都死

半和 中啊

成晚好似都冇開過 你仲買

好波呀半場一粒都冇。賤種隊

放心啦 全場會有2粒撚大家

一粒都唔撚會有兩隊on9

大波黨全軍覆沒

who?

場場都細 華c高半場入一球先啦

半0全4

發夢喇

半8全9都得啦 講經咩

艾斯賓讓平半咁撚竹筍

賭小啲半大 害死人

睇返往績已經算讓得深

0-0不如唔好踢 全隊火化啦

智假有3球 我

大波真係叫都無得叫

輸死我
早知cash out好過

戒賭

咁就叫輸死？

我想贏大錢啊

我入左幾百蚊咋

高路快手入2粒

原本想買埋甘堡爾
睇埋往績幾靚都買唔落手

入一球慘過食屎

竹荀波

比球12m算啦咁廢

留名
有人屌8:00俾我輸半 輸半都開心

智假真係求其比班人踢
降低失業率

好撚好笑

3串1斷高路高路大波

1.7 大波 開0-0 好野

我6x1

好驚最後10分鐘奧達斯兩黃一紅踢少個 90分鐘主隊入一球 最後一嘢收下盤皮

屌 全部細波

全晚細

全晚細波 賭閪咩

仲要下盤 好撚癲

之後2場上盤

高路1.7又開唔出

華斯高

今日啲波閪到

唉，高路平半都要輸

我就唔信邪 追撚埋0830 大波

12m未

仲有10日出糧

呢埸高水細波易食

跟 大波黨比啲信念

中風賠率

全撚部0比0

奧達c頂埋佢

點玩呀全晚下盤細波

屌你老母艾斯都無大 認命算

候治細波skip左
高路細波仲高水

訓醒全細波cls

絕殺

高路絕殺

屌你老母。。。

高路goal

1:0 又無-1

屌 2.15下盤針

有冇咁撚閪黑。。

屠殺夜

唔使驚 要嚟始終會嚟

買左場早盤，輸小當贏

成個體驗好撚差95分鐘絕殺

比多球12m高路

高路一野絕殺左我條過關 輸服

熄機 ifc見

跟左 今晚莊家收割晒

ifc咩位等

泰達斯bb真係20

好個方便諗，起碼無打小個。 你估唔中曬

艾斯賓路拿

智假整輪比賽都無-1

colocolo公道到咁

今晚繼續 太夜無人spam贏錢豬

兩朝智巴假都90絕殺

追多注巴西波0.5大先

89分鐘絕殺 輸服

訓 智障甲

兩場半2全2仲假

巴假華c高絕殺未

艾斯

星期五成個下午冇波賭

華c高快手比球啦，等錢食早餐

我要兩隻角 佢就比兩個入球我 點撚樣呀

169主

加多注1千

客了

幸福賓周

尾兩場開大

邊場

半2全2智甲

成晚都細波 豬死

屌，巴假0:0踢黎做咩鳩

還我血汗錢

細波日

半細有1.62 買完等驗腦

鳩露鳩露又真係比佢絕殺到
80分鐘睇仲係00

客準備456

開多場細以後唔賭智假

買唔切艾斯

8點要主w

智甲踢8點半，馬會8點封盤

開波啦清

屌 係啵 買唔切

屌你老母 以為8點半先開 買唔到

屌，比球探fake

8:15 半大？

球探仲係8：30

3.5勁抵買

半粒鐘馬會有錢賺唔賺咩

買左客希望唔洗驗腦

sc巴塞開波4分鐘已經半大

啲智假學吓嘢啦

講起就嬲
冇買半大就開晒
買咗果啲就開唔到

尋晚好多開雙

客俾人屌打

希望開主w

下半場先ok?

買場圖庫大繼續訓

幾大

場場細 合埋眼都識買

聖地牙哥快啲入兩球先

踢緊

咩app？

gogogo santiago

主禁住屌

客好似準備要驗腦

買左客

好有感覺會開多一場細撚大家
跟住阿甲先開大

跟

超級細波日

sofa score

艾斯！

0:1

買唔切客就入波 仆街球探

炸

炸？

又話主禁屌

咁奇怪 又話830開又8點開

智利 炸波之最

仆街炸完對家了

球探fake

3.5b已死

Thank you

客係咪又係90分鐘入

智甲又細

咁都炸

智假細波細角真係例飛黎

唔撚係0830 又細呀

客入一粒定定驚先?

半00000 gel

半0全4

尋日半8全9，半2全2，全細波，服撚左

8點
半和 半000000 gel住等收錢

唔撚係阿甲都細波掛

又點唔係呀
please refer to my post above la

阿甲睇落要大

智假細 book定lunch buffet都得

大波係咁回飛睇怕場阿甲都係開細

和和氣氣
全部00收工未幾好

屌阿甲大波都針

racing club入波未

阿根廷妹唔係出名細咩

智假半客針

請問開咗波未？做咩咁靜

競賽會半大102200

1

我真心屌你老未 買大都可以連針5場

原來係你

細波細角 賭閪咩

假派輸一世

假派狗

艾斯平手滿水 完了

識入波未呢 DLLM

回到兩球了阿甲細gel

有冇巴打係今日唔信扯連追幾場大波含哂

智假半大 3 1 2000

Me

LM

含到好撚爽

競菜12

賓周都損

入波未啊

12碼

競賽會

miss

Miss

炒

射失點球

細波黨手足蒲曬頭

有冇智甲2.5s手足

屌你個閪12m missed取消關注算

圖庫曼快入

12都miss 強行細波

智甲客準備針

智狗10場都冇1場半0全4
細穩到

冇我坐陣全細波

救命呀 入波啦

8點2場0:0

針左啦 即場盤已有賽果

9:30後全細波

跟左169 希望唔洗驗腦

智甲即場1.5

5:30已經開始咗

1:0!

2:0！

12m唔入對家入

迫害半大

圖庫曼半主

開半主 我屎眼開榴連

lm得睇屎眼

12碼唔入對家入

阿甲大波定細波呢

榴連開屎眼

射走個半大

開得

客贏波就榜首架喇

客隊真係排第二？

開得啦

智有4 抽1 500

智甲1.5 24

賓路拿入波啦

1.5都4？
咁我買3.5咪穩如__ __ __

就唔信一球都冇

穩過哈馬比！落定街汁薯條都得

智甲1.5大 等4區

中，拿根亞翻版

Ok

阿甲快手大波

半0全3！

大波主席

艾拿平半已死

係！！大波黨上啊！！！

屌你老母咩 智甲又細

祝中

琴晚啲波全部都169黎既

2.5/3勁高水 好似2.38

琴晚全細好彩skip哂

智甲1.5都冇？？

屌！ 唔計！

入波未啊屌

自從智假半2全2 買左荷乙半細 追翻

主隊！！！

智甲上盤入波未

Nba！

阿甲應該都細波

智甲買左3舊水00 想收

1.5 24

你點買的

我心0買

艾斯
圖庫

以上兩隊快啲入波啦

唔派p牌

Goal！！

智利下盤聯

停電腰斬柒左佢OK?

1:0冇人講？

智甲主瘋狂禁屌 客已輸

Dllm第2?

On撚9 炸

支持

boom

競賽個場咩事 封咁耐

屌 好彩炸 比返半格驗腦

炸佢

艾斯
圖庫

炸完_ _ _

乜撚野啊 買大波又炸 on9

fake2粒

心靈冇事

強行0:0？

炸 好波

漫遊者goallllllll

下次智假全部半細先

炸完就...

炸完對家炸 代表咩

炸炸炸 我炸你老母

冇人講咪你講....
谷鳩氣

大波黨由頭輸到尾，屌你老母

客會入

有冇ching有睇 係點炸

你老母呢啲西波排第2？

競賽會 腰斬左

智甲又炸冇人講？？？

心靈唔好嬲啦

點解

why

阿假斬左

9up

個龍接住個波 主隊一野撞埋去 個龍跌低左 主再補射

炸完對家入 對家都炸埋

咁到底邊隊入

Because 莊lose money

仲踢緊wo

我屌佢老味炸炸炸 心0買埋0.5/1算

再對家入

佢報假

變返炸彈c

5分鐘2球

有一粒未

我客平手 輸tgt算

2:0 ft

大波24

心0成日中得唔得架

阿甲細波

得 點解唔得心中富有

屌，0:0咪撚踢

0:1 85mins

82‘ 1:0
87’ 2:0

客會贏？

唔輸都偷笑了